想洗白飛行服務隊。

消息人士直言，事件中飛行服務隊只能聽由警方指揮，「其實我哋只係交通工具」，大部份隊員事後感到被警隊利用。

屌你啦。記唔記得發夢嗰時。個天次次都有直升機吖？

交通工具。含啦。

不嬲都係架喇

過咗40日比人踢爆

就陳百祥上身
唔知 唔知

坦克車都係交通工具

第一日就出嚟講都仲可以信下

俾人篤爆先嚟扮，點信你？

其實講真點都唔可以怪責執行指示嘅同事

咩公司都係
出得糧俾你、又喺你返工時間，就有責任去聽上司指示工作

正如康文署有guideline 要抽起觸犯港區國安法嘅圖書，唔通又要怪責只係負責執行嘅一個助理圖書館長咩

你岩，黑警咪又係收order跟guideline 先殘殺輪姦啲「objects」

屠殺猶太人班友都係執行上司指示去放毒氣姐

屌你。用圖書館黎比殺人犯。。用下個腦啦？想洗白。

上空監察走犯同種族滅絕完全冇可比性

我就唔評論係咪真係有殘殺輪姦之類嘅事發生過啦始終未經證實

但我相信高層唔可能有guideline 要求前線殘殺同輪姦囉